Bigbang收左皮，黎緊係咪IKON既世界？

BI = GD
Bobby = TOP
Jay = 大腸
⋯
其他唔識

唔係

bts？

係都啦Winner啦 IKON班爛仔收皮啦

Winner

講咗幾多次係bts呀

半紅不黑

啲爛鳩細公司點同yg比？

ikon有咁多資源都無bigbang既一半

Bang bang bang

winner係yg清流

YG已完

係都June = top
bobby =太陽啦屌

有乜可能bobby=太陽
發夢都冇可能 佢唱rap又唔係唱歌
又唔係主唱 唱歌又唔係特別好聽
反而唱rap有gd嘅味道 十分一左右啦

自膠左 有top嘅味道先啱